[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [400] 727皇天擊殺克警

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.5

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

設施活動「響徹工房！三姊妹的羈絆」開始舉辦！
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
傳說召喚「響徹工房！三姊妹的羈絆 精選」舉辦公告
2019/07/11 14:00 ～ 2019/07/23 13:59

常駐火斧刀+火龍
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符: （28/4/19）
T0萬用：雷維翁、傳渡世間的歌聲、受傷交給我治療
T0限卡(而家無得換)：來自日初之國的使者、朱古力
T1必用：英勇王冠、寶石與劍、優美烈風
職業專屬護符：、光輝之霸主（劍）、功夫之道（斧）

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

@大寶寶 是唔是打

唔好跑咁遠...唔夠貪會break唔切

炸開有鋪癮

我比返個位你
605-4338

4克乜野 穩定farm緊

開頭2場明明冇中招都死既

想跟四克乜野團

新手跟唔跟duck

十字順時針走?

買唔到老婆唔做單身狗了

gun

黑警死全家

真光加琉卡卡 OK?

仲諗住貪個25%陣先變龍

世代男盜女娼

做咩成日直線電跑咁遠

黑警全家比狗屌死

打雜隊萬用ok
但如果遲d升滿加血蛋既歌聲夠用就好笑

唔識避

Alex又carry

要食飯鳥

成日踩中蕉皮

頭先唔知你定noe整左個蕉皮我踩

多5%抗光
純用血去追都差幾遠下
雜隊都係琉卡算

不過沒事做咩玩雜隊

街場俾人curry過咗

好歐

星超關有2個帶火鳥就好穩過

明顯係S大大打救世人

唔curry我

我之前個思路應該錯左 buff應該確保放1技前疊到4層 所以開場清技-》引完佢-》再右移-〉打多5hit-》buff->一齊1技

Ching 再打機又要ot

聽日飛了

4層buff既1技好疼 唔知點解個個都一早放buff

想學野 帶隊未

飛去邊

帶隊未

加強版

NGA 龍肥死左？

比帝吧攻佔了

成個nga河蟹左

A大佬開團未

4克 求curry004-2055

貪左 想行隙位埋隻怪身

心情激動得濟開左個屌警post 點知咁多人一齊屌

食飯miss左

日本

差一絲

4克乜野打真光用依張？

仲未過到三星

yes

我加爆d蛋先
早知唔曬露換琉卡卡

用日出會好d

法克乜野打真光 用忍龍定豬龍?

忍

我加左血蛋落張真龍卡

不如十字追蹤貼住一齊順時針行 太多蕉皮

屌你老母班黑警係咁搵電筒射蘋果記者

屌拿星呢兩場點解都避唔到呢下

四克未

真光太易太輕鬆

開未

過左咁多鋪都未試過齊齊整整咁完場

冇

7063198

拆左佢囉
錢之嘛

點解我少左1點龍護攻+值
9島hard有送?

我只係打左normal主線

衝完過去 去爆佢菊

等條龍對準一個方向之後
向右走成先放圈

好似十字直接變龍rush仲好

你唔夠DMG就滅

頭先諗住會炸死點知無死就沖左上去斬

成班垃圾
一個G大佬carry哂

太易玩鳥

過多場抖下先

順時針走 好似係

s大大

太易玩了

小妹成日放蕉皮比禾踩

斷

原來刷左60甩

536 6963

4rj人

珍 講好左順時針走u turn可以貪刀得佢係ZIG ZAG咁走

..

有沒有4克房試打

會唔會太渣

打幾多場

老女人真係好勁

希望大家安全

一係夾死禾 一係電死禾

我?

走數巴

橙

會唔會渣左d

我斜拉算
成日坑自己

唔記得自己有個圈

Siu 4

教練

帶新手打未

蕉皮隊

打到10點停一停

我要出刀先

咁直接停一停先

開頭佢衝完過黎
其實可以行去佢屎忽到一直A到出電閘

4克 求curry 985-5312

琴日打咁辛苦
今日變踩蕉皮大賽

最衰炸仁棄左
如果唔係實有排笑

禾可以繼續鳥

啱啱點解有電既??

向外圈半徑咁走 好似好d

有人中左3電

10點先
我搞埋公主d手尾

我知了, 倒數完

我未成功過3星 珍光...街場次次都死兩件

星宿超級求curry 20886 3龍卡

145-2527

470-7950 4克-1

要幾時變龍??

球形電 3下追蹤後 直接開技

仲有沒蕉皮

已經準備好了

想打,但我唔熟

奶打唔打得?

265 2437

4克房黎

三個好勁

2個3雷夾住 ho ball

有無唔係4克人想打?

今晚有冇正常場 抽唔到法克

G大佬嬲鳥

573-6595

794 4883

用忍好勁, 3層都9萬幾

E巴係咪喊緊

仲打唔打

禾過多場休息陣

4克 100% -1

有克都冇得打

頭先最勁打14幻

.gun進化到100

我本身D護符+係俾哂歌聲...睇左琴日唔知邊個話要流卡轉哂去流卡 而家又話歌聲都得

仲有無

250 3512

要執行李

新手唔夠建先要用琉卡

noe妹,後面我開始識玩了

姊妹真光團

573-6595 4克 -1

好貴啊師父

廢得淨唔侵

80武 40卡慘被逼害

入未

尊重隊友

啱啱同noe妹打係咁比佢恥笑

未升好建冇計

sor 我以為你擋唔到核爆 睇錯

一陣試埋風寶

阿婆係AI定手控

矛野打唯有打寶龍

111-2124 4克 -1

禾返工,你地搵多個打,多謝

成日貪刀唔記得會有追蹤

成班彈散.jpg
又俾G大佬carry

050 3086 -克

超人棄

AI,
有劍男人冇得唔手控爆發

真光好難打 打街場又打唔到後 練唔到

垃圾驚

無就算了 夜d再打

55

AI識放蓄力加攻陣?

7 jor

識 你放入隊試下咪知

唔夠尊重.GUN

你地超級地板有無分位避?我見好似成日係果個位出意外咁

+蛋關真係好撚惡趣味
好彩下星期就改

不過應該唔會1次打10場 如果有人玩野一開波即刻斷就奶哂野

2點唔打真係含得，下禮拜仲嚴重呀我話你知

fail會照扣結晶咩?

會啊 我扣過一場

我都無留意
今日fail左幾場喎師父

會咩我fail左超級多

今日唔知會唔會 上次火打風2萬3房輸左真係扣左30晶

有無真光練習

應該唔會架wow...

我今日狂fail都無野

龍肥好似乜都係完場先扣
星宿未試過輸就唔知

慘了我得一條暗龍 忍龍仲係1lv零突

我今日都忍唔住用左4粒龍精
不過冇後悔

可能只係你打星宿打到精神失常記錯自己俾人扣左
你都知連續打十場街望著個班路人+隻王根本精神虐待

有無大佬帶我試真光

返緊去 夜小小

升左克乜野

真係有

大佬noe

練隻補可以練到完場

咁唯有用返個句

你應得架

睇黎過多一兩日就有真●100%團了

入場 - 2技>1技
龍 – 全場爆炸 角色彈後埋牆
爆炸後 – 向前碌一下 打一套普攻後 向右碌
1技後後 – 搵位避紫風 返中間開加攻圈

開頭最緊要

我大佬alex

依家覺得一個月應該俾人買5次金剛晶先夠用鳥

長期4層真係差好遠

u 開

晏就雷左s大大成個鐘
去訓左個晏教痛定思痛後，岩先識打了

咁繁複咁 唔好屌禾

Noe妹 個髀唔錯

唔開了 反正無人挽

新練好可能要練返個幾兩個鐘先上到手，呢次類似真火咁要你好熟流程先得

珍

我想打不過新手

屌 根本唔洗留龍

佬一出現個個爭住含

好大壓力

因為佬巧令仔

係咪忍先咁大力

我頭先忍忍同你地打最高14幻

因為克技傷倍率太高
所以係
豬龍唔岩佢用

邊忽 咪再屈

公認咗

油定炸黎

油嚟

5320751 真光新手求carry

想知忍招大技打幾痛

我同牙肥研究完
Break到死淨兩個都打到
開頭最緊要

今日要多謝noe妹嚟捉走禾 禾晏晝仲同佢講咁多人驚閪
點知打到上閪鐵

忍普攻同技倍率都是廢的

聽日同你地挽

無事就好

技唔廢
倍率計番只係低過利維
不過普攻真係不得鳥

會唔會係打到夠鐘/死哂會扣？
唔夠打棄咗唔好扣碎

佢地都係咁死 所以我問4克係咪會調整難度
好多場頭20秒都過唔到

下 但我印像中未試過打過2萬

唔肯定 不過幾SURE我火打風果場係全滅 跟住扣左30

唔知係咪OLD news 克咩咩蓄力buff如果唔瞄好似會default出現係其他玩家腳底 只不過自己screen睇落唔係咁

有冇一場克克克克

我成日見我腳底有綠 明明我掉中間
但中間都4層

係咪你冇計打低中高級用左嗰30咋

等你carry me想開黎練下先都矛人

你熄特效就好清楚
會見到人地成日掉個buff過黎

聽講有冇取消最後個動作差好遠 把劍出黎取消都照劈

唔知bug定貼心設計

唔會

仆街了 街場過唔到星宿超級

我渣建沒buff都打到1萬8係咁上下
仲係計你幫成隊人超活力左

晏小小 沖埋涼sin

下禮拜可以打一場拎幾場既獎勵喎（字面睇）

break好似一隻忍龍開超活力 其他疊1技最著數十幾萬咁轟落去

我開頭都有諗過並實行
但十字會冇龍

咁佢都幾狗 輸咗照扣
死到7788要跳硬驚
因為我肯定跳唔會扣

唔會見到十字

可能2忍咁會好啲 可能啪廿幻都得

超活力應該唔可以疊(?

超活力疊唔到喎

一場開幾場獎勵，d人清得快左，街場要搵隊過到既就更難，勁人幾場清完，極速剩低班唔夠打既係度f5

巧 巴士幾時先番到屋企 痴線

變一個 一個出1技牙

夠熟應該係見唔到十字就完場，過多個禮拜應該無問題

輪流變就會啪啪啪啪

...

褲都除埋 點解會咁

撳歪咗

屌都係既，頭先我打一場都打咗半粒鐘
一係就d人直接死撚晒，一係就有傻仔見有人死咗直接就quit(明明仲可以打得贏)

今日最快打到2:02
牙肥怕死走左去唔開龍硬爆

又笑偽catgirl

last 3

歐JJ今日好串

仲未有不死

歐洲人講句野都大聲啲

岩岩過左十幾場得2:02果場係不死

why me

1:29

琴日你炸得咁開心

.gun

關愛新手OK

我地好似已經快過巴哈果組快刷

謝大大們

4克 478-6320 -1

隻克乜野真係神器
我終於可以過到寶龍

打多場 回咗5毛

佢笑咗禾成晚

新手得唔得

Full

bus?

教練入左一陣應該有人走

你地得閒先 陪人開荒好痛苦

我準備好鳥

想清20毛

4克開心團 305-0318 -2

想像唔到沒克乜野既朋友往後日子點過

我0粒龍精..

矛人

都係唔駛理我 可能2點先打得準備落車

-1 !

奶入黎玩下得唔得

聽日可以陪你全日

btw 我知點解GTR少左一攻
我上次送個30舊膠 今日先開出黎用

想問下活動點打個超級，我打唔贏

巧

3克1奶應該唔太差 當開攻BUFF同歌聲8爆都好

禾啲晶晶

又唔curry我

我都要S大大ALEX大大>B<大大curry 行行企企詐死都過到

抽到未

試下我1個變龍

熊爺食完女未

點解你去完屎忽到又碌番前

打duck

吉完屎忽要顏射

5分鐘 等我

得了

第一日十抽中咗啦

mo eye c

爆毛野團即刻消到

Y ar

熊不見了

渣左d

沒克唔係人
係狗

Ho ball

我見人打到3:40
係咪龍既分別

熊來了6674641開荒4克

我地有兩隻豬係低傷少少

sor禾豬龍累事

Sorlo抽吾刀

比自己人NG

-1-1

矛克乜野？

有

大佬激死咗未

我陪你

呢次仲慘過抽唔到冰槍

係
隻野仲打到寶龍先on9

NETFLIX好多KERORO

頭先爆左16幻

今次出早左, 如果冰槍喺第一日真火就出情況會一樣

打多兩場停了
太悶

多圈超活力係咁架啦

禾法國屈禾係歐洲人最多果班先係歐洲人

珍光每個禮拜開到3箱禾就滿足鳥

幾時有火事卡
我怕隻雞1分鍾都頂唔到

多圈連忍龍普攻每下都3000

唉

不如試下一齊企屎忽?

你地冇放足加攻？

有啊

得兩層

1:24 太易玩了

抽忍龍未

終於3到

有 5好逼害禾

抖下先

打寶龍俾克用都好勁
真係唔升 ?

點解好似唔夠力水咁

最後升咗櫻花龍

正皮

差少少

要變龍頂?

冇乜疊圈唔夠力

BREAK咗就得

正常夠攻break

如果櫻龍遲多幾個月出
佢就唔駛招技咁廢
佢做第一頭砲 結果做左砲灰

米電完就去中間疊圈

單體仲要低倍過忍
同隻+66一樣

有冇人打幾場星宿？

英文巴冇突滿歌聲？

是咪有真光訓地團

會死喎

唔是甘牙

2血

想問下師兄們, 克拉兒打真光應該用帝國534 定V534?

你個名
V534阿

串到

今次抽左4隻返黎仲以為發發添

haha 唔該晒師兄 龍用魔利GG夠唔夠抽 符就用歌聲同真龍符?

火斧有用
但性價比唔夠克忍組合勁 寶龍都打埋

夠

唔好變龍

㩒錯左

矛忍 符應該加康 定歌聲

歌聲

果4行電 掃完係點掃返轉頭

向左碌一下就得

向左/右碌2下 好似係

第一下電_電_電_電
回放時 _電_電_電_

碌2下會自爆

哦 間隔
明白了

其實左/右碌一下就得
但要碌好少少，碌斜向會撞柱爆炸,一定要平碌左或右

慢左變龍

我以為我死咗

想打
但唔打得

我都係 所以冇郁

虛空5星武值唔值用鋼突??

No

好難玩

眼花

032-3354

-1 克?

break都未到過玩唔玩得

訓地過左

隊牙

開場錯哂

要點做

集中引隻野向下撞
然後向右集合放圈
期間放一技
佢放完地圖砲就係佢屎忽集合放圈

同埋等電圈消失左先屁股集合

4電3電都係捉唔到個距離

開場2技->1技

做咩咁低火力

教練息怒

見到少少問題
維可以轉歌姬卡
唔駛琉卡

梳 回電係咪碌左/右一吓?

係

3娘教子

弱了

ja jer d

歪啊

謝CURRY

未三冠到
唔識打

太易玩 眼訓了

咁聽日先

禾刀巧眼訓

聽朝飛早

一間飲支益力多先訓

嗰吓自身十字電係幾時放既?

小氣簿交比你了

中

梳

有冇3克乜野帶我暗弓過真光

你果下太早變龍

隊呀

有冇教學打真光

首先要有克乜野
之後就會贏

因間入 不過尾刀唔係好記得點入

平時邊有咁多機會打到去個度

去完元朗買老婆餅就抽到

除非唔打街場

Break得唔夠快

點做到?

有人開場圈都放唔好

聽日就幫真水真畢業

Sorrylo

係咪碌得唔夠左

向佐

個城就嚟冇位 幾時加上限

似週年

來回電? 試下望下左上有個位超角
果個位安全

左上？

有冇一場清毛？

差半步

避完果3個紫圈要變龍開技擋必中傷

食消夜 thx

btw 唔好放完圈 一技又放圈
一個人同一時間只可以有一個圈
會浪費

944-5037

-1 打多兩場

同埋唔知咩事
我今日同GTR ALEX 河馬打係可以企屎忽位
隻野最遲轉身啄完就break

依隊個火力差好遠仲見到十字波

開驚

個個weak哂

肥婆做乜走

大佬話開驚

我俾打機電視俾人借走左
沒電視打MHW
求施捨

有無場

冇電視

完 謝curry

完？

S大大咁快1carry4

謝大佬們
我建應該太低 得27/28 反省吓先

陪我開荒未

之後都喺佢啄之前break到
合格啦

打多幾日S大大真畢埋 到時我等小薯何去何從

Noe大妹 alex大大

肥婆大大

新入坑表示
連續出龍絆日+泳裝, 點頂得住

抽

抽到暗法了, 留力等泳裝

我唔識打 被carry的

希望泳裝非限 沒石石了

禾刀系

錢沒左可以再賺
限角走左就要等復刻

唔想貼圖

比較期待一周年fes

口述

有無人未打加蛋?

為左限角, 唯有努力D搵錢

一出就清 怕組唔到隊

琉卡即將降臨
成為性能奪目既光屬

靠歐咪得

從來唔靠運氣 靠既係實力

性能

DPS極高
露出度極高

下

上

防上攻 防上跳

肥婆

有無多一場

真水真畢業了
唔洗再比細佬恰啦

開

937 6665

睇唔明啲肌膚

-1

啱啱諗起叫我嚟玩龍胖嘅人話 呢隻驚啲活動auto唔到

禾

raid真係auto唔到

冇auto制

謝謝

謝carry

痴線同巴打打順到呢，街場打到想死

首通

認住佬
龍絆第一人

Auto打hell raid

躺著過第一人猛虎落地勢
第二場就過左咩玩法

幾時再帝國雙倍
就黎升到清袋

其實hell raid都唔難
有返咁上下裝備就過到

反而係星宿痛苦d
你隊友=難度

又講埋啲打救世人嘅嘢

香菜俾ai用
一拳升天

星宿 -1 985 2996

我隊水太廢 諗住hell靠你地

根據我呢幾個月黎cd rom既經驗 肥婆每次話隊野太廢既下場都係咖哩其他巴打

佢講左成個月

龍肥應該就死
條真光到依家都沒人解包數據資料

下次執笠日係咪撞左周年

係
琉卡=週年限

Ok 準備allin男人了

肥婆呃人既
又話自己似catgirl

貓 女

水我得利維坦 真係等人carry

水個個都係咁上下啦 都冇咩角特別勁既

早見

啱啱砌咗 得二萬零

男劍加早見加利坦

其實而家個星宿係咪真係打輸唔扣

走咪得

走就唔扣?

走同輸都唔扣

個個都話唔扣
得歐洲人話扣

今日兩點打街場輸到仆街
所以g

即係我上周睇錯左?

而家我allin一隻 HP+109 攻+85 (30晶留左今日打 同交換所換哂)

岩唔岩數

應得架

86攻

人 hp53/攻50
符 hp52/攻39
龍 hp10

希望泳裝出一隻5星大波囡囡加技龍比我一張十連中啦

79攻係咪因爲未打寶龍

個個都有D唔同 我兩周都有清初中高

我懶人未打86

點解我得30

係喎仲有風寶41~50未打

原來未reset張辣殺卡

因為你分散哂
同埋符卡沒食

30就真係有d奇怪

唔知血攻分開嚟解

好貴入晒落家康卡拆唔番出黎

俾盡 69

每隻寶龍41-40各10

未打 諗住14號先打

14號又咩日子

Reset前一日

...隻克乜野推到風寶 唔洗等妹弓/扑扑扑了

Post隊嘢比禾參考ok?

有時武器技廢唔係問題
支杖回血 克一直滿血唔用反而有助打寶龍循環技能

尊尊(狗) 慕慕 菜菜(其) 克克

岩岩打42淨成20秒 痴撚線 之前卒到著火都仲有1/8 41都過唔到

仲未整武比火ll

仲有個遠攻近射唔懲罰應該都有D關事

我尊 火法 克乜野 三藏
切菜咁切
之前卡左好耐

我之前睇左好耐風50過關圖 個個都係妹弓/二姐含一起 唯獨有個兩隻都冇既 但要3隻100龍

咁火第三隻用45都應該得？

我100 100 80 100 打火43 淨20秒 感覺可以上到50

遲啲先打
下個活動有8甩沙沙送就打到了

未有克之前都係用4星果隻黎骰 用黎同克乜野比 係沒有可比性

又降防又加攻
cls

克乜嘢自己分分鐘都高攻過一隻火角

歪果仁discord四克圖解版

寶龍救星 克乜野

有冇咩技巧？
我冇火梅得尊火劍幕幕兩隻寶龍救星

沒有技巧 只有鳩輸出

打風寶計 妹弓 二姐(火斧) 同FES克乜野先係SSS
其他角包括尊都只係次等貨色 三隻SSS之中一隻都冇既話可以抖抖 因為41都幾乎過唔到 除非你100火龍有成3條起

其中FES克乜野更可能係打哂5色寶龍50既核心人物

另外火龍唔好升錯龍型態果條 因為同狗妹比真係差好多

最衰冇曬金卷冇得升爆克乜野

可以上49環先 絕對值

一張都冇...

可以點組隊？

等泳裝活動/8月虛空料換日

原來你有克乜野 咁就易搞... 不過你最好睇下火劍可唔可以換到第隻 因為真係冇咩用

沒咩角色揀喎
尊 慕 克 +劍/四星火法 試下

試過差得多
最好成績係尊幕劍克
定係打火寶先？
我有莉劍克女主

火寶用呢個陣應該冇咩問題

風寶可能差D

你咁多石都唔抽FES補下個BOX 都幾忍得手
係忍就忍埋呢兩個月等一周年果個FES睇下會唔會有特別野

我都中其他角但係通常都係pool up果隻所以就收手

歐洲人

一定好歐

Ok la本身想all in火弓加風劍
但係佢又準備出泳裝加一週年...

...歐到仆街

Sor
大佬由佢沉得唔得
果時細路仔唔識世界

應該好多人扑左你 得我呢D唔扑人既仲睇到

我記得抽情人補先係最歐既一次
就係一張單抽卷收工
所以我係冇天才弓

我都想歐下

我好少蒲頭多數係搞唔掂先上黎問吓野
但係我都會偷偷幫手打超級
贖吓罪咁

新朋友

用左克乜野，都仲爭15%先過到41
幾時有超得

你都係歐洲人

冇亂講野

但你係有錢人

富教練
你地高層飯局食好西
我日日捱公司啲免費飯

我食樹皮 免費飯都沒

本身打咗好耐仲卡緊41，換隻40環克乜野已經變到輕鬆屌打
屌望住之前特登升嗰隻50環3妹真係on99

戇鳩仔
我都係

未開50前已經叫左你唔好升
你永遠都要做一個唔聽人講既on9

唔升就卡25

我都係用呢隊，水劍40環都過到50

仲有4日比你地入

now有冇人玩

冇克點玩

教練會唔all-in克乜嘢

當然沒可能唔抽
唔係克都要抽
今次抽唔到至少要做狗兩個月

巴打你買ac定點
成136lv得
61隻角？
除非你真係終極非洲

是咪要4建都頂lv先夠硬？

HP夠2317就頂到
頂晒建就唔洗加蛋都夠
未升晒可以落加蛋/流卡卡

有冇4克真光

已中克乜嘢同火妹，仲值唔值得all in，已冇乜石定等一週年先抽？

有無星宿團體戰？

今日有冇999999毛真光

屌 好撚多黑警

差兩個

星宿團體0017727

想問下依家推唔推薦拆鋼換武器
有8粒鋼係手，主要係缺銀色材料
一直唔敢用

跟4克

為銀章？唔拆 宜家一場10粒

佬佬琴晚過左未

過左

打唔贏

家康同維維打真光係咪完敗？
個個都克乜嘢

好難打。。。

今日想換到1突

d大腿打晒,冇人curry 啦

有冇四克

已經打左好多喇？

未換建 now有45粒

係花崗岩個d，得2k 左右，依家好似多左帝國雙倍 拆鋼好似唔值？
btw thx 巴打

幾點開波

12點睇下夠唔夠人

So far 真光難啲定真火難打啲？

拆鋼只為星沙 唔會用鋼換銀色材料 因為仲要駛好多錢 刷錢既體拎去打帝國好過

巧 咁禾訓多陣

有場?

好似無得訓喇

晏小小食埋早餐先

俾教練引我突爆左忍龍 巧想試下差幾多

抽唔到

禾有摩J克, 但未打過, 可唔可以gun

一齊玩下我都唔sick

有冇人可以講星宿團體戰點打

早見劍

唔該巴打

等埋noe妹

-2-2

有冇人未打晒星宿團體戰?差3場

出左張5星NEW卡
好佛好佛

458-7170

540-4297

攬炒

真光

邊隻係早見劍？

啱啱打完街場

炸佬

法國佬佬成日陰我

仲差2場

推

自推
反對逃犯條例修訂事件簿
【文宣圖記錄更新版】

0
0

唔好咁心急啦

渣架冇人跟禾ALLIN

謀殺

你辣殺

變龍ok 但唔好3電

多一個龍屎左啦

係咪冇留技 BREAK等我超活力+4層1技

677-1264

留左會唔會break唔切

試試

發生嚴重車禍 死亡人數:2

最尾果段 我變龍應該夠BREAK

仲有無場

我見break唔到碌走左

break唔切個加攻圈冇左

應該係前而打得唔好 矛理由 BREAK咁慢算啦 照正常打先

好難玩 sor呀

想試 有冇巴打`

冇水升卡

起床了

有冇真光場

背水

教官？

YES

屌琴日所日水ALLIN曬流卡

唔想拆加蛋

但15秒正常只夠時間出一次技

有冇真光練習團 暗法待組

我睇完都唔明點解咁快

佬佬救世界

出到2次技咁屈既

281-7099

應該加左花 唔係4教官

頂多都係第1,2下食到buff
有冇快到咁

走數巴不如試下碌中少少一齊疊再開技

圖入面 co-ability 係指咩？

街場d人永遠都疊唔到4個buff

點解你地街場咁好彩 價玩到4克

玩未

大佬又想carry 人

未打過, 求curry

1:36

想知可以開場瞓地未

記到而家 小氣薄好厚

1:19

仲快左

果然我思路係正確 變忍龍拎超活 突登整爆條龍再放1技1:19

唔洗突燈升背水了

跟住炒車了

我京一唔會炒同一部車 TWICE

打多場休息下先

好 去食lunch 先

手仔痛

謝noe妹 alex巴 走數巴
我覺得我識打喇

-32甩1突
好打過真水真火好多

謝curry

係咪又有新打法了？

忍BREAK前開超活 最快1:19

另有片4(?) 背水1分鐘左右
其實夾得好就好易1:30完場

1技打16幻真係on9架wo

我有時超活4層得7萬
有時又十鳩幾萬

條片個打法練下應該做到喎
唔洗閃直雷一定更快

alex巴岩岩係開完超活力食招整走隻龍一齊放埋技好撚忙

會唔會係未上齊破防

睇到好想課金抽克乜嘢

冇曬聖水升都升唔到背水
正經打算了

破防比盡20%
我係7萬同14萬分別

幾點再開波

都係唔識打

我都唔熟

晏小小做埋運動SIM
我就黎爆毛爆到要課金

一break完我就死左

一完要自己醒水走

寶寶❤️

仲未3冠,晏D等NOE妹返陪禾挽挽

我有400條毛

仲可以打多陣

100場都係得200甩 打100場真係唔夠突2下

我可以打到下星期日

唔急啦,3個月一條真龍,剩係開箱都有700甩

唔洗買雙倍了

本黎都有咁諗,不過唔想打咁多場,都係照買算

我想今日打晒佢

我岩岩已經係食緊石打

會指公癌

你地1突果時我連建都未換到

我咁快真畢就可以del驚
34/1301

唔想比人dum底

我俾你dum底左

克乜野對手指無造成負擔

我琴晚玩到手仔好累

做完運動可以FULL DAY陪U打

你做到幾點

槍/斧 EX

做完可以食多啲扒

我仲未係超熟練,可能會雷你地

聽noe妹講 break後死件仲輕鬆

2>4

咁健康

禾巧多年無做運動了

個肚腩大唔大

唔做對肥仔波會墜

本身都矛波
唔怕

開始分唔到寶寶係男定女

妖

聽日非?

到左

有美食圖未

冇波就係男人

利申男人

禾小妹

珍,d姐妹成日都話我係男人

啲姊妹包唔包我同小妹

胸奴表示認同

都包

禾大波星人

易打左 我決定今日目標係換建築+1突

巧難

BREAK到就得 後面淨2,3個都夠打

落完琉卡2150左右
炸完剩100
夠唔夠做

唔死就得

2296血+虛空武淨2血

all in冇克乜野

有無4克真光場

食緊野

共鬥之翼已全回滿

有冇場gun

2918642

你唔用真光卡

+120 / +95

又黎 －2 －2

我篩選咗做水火暗

又話打既

火系同暗系應該用邊4仔

我覺得火斧幾勁

－1－1

咪入咗嚟

你個名

我要轉用佢個名

仲有冇位

full了

仲打？拎毛

唔打喇？
0915497 －2－2

打 往死裡打

唔該哂 夠鐘發夢

匯豐總行附近又有團體戰

等睇佬佬一日假畢

break唔到咁奇怪

有冇正常真光

一陣出去

好在有追post 又扑一件

唔係疊中間?

吓 你仲未1突?

冇毛 有冇山區兒童支助計劃

禾尋晚都食晒d灰灰鳥

正常真光 714-3959

得返75彩石290課金石

今晚有冇人carry團體戰

連環炸

唔打住

真光4克 －1
4190798

可以訓地了

幾多場

打10場先？

一齊瞓

有野食了

有圖未

無數仲有幾多場

禁錯

8712055

比2個s巴carry 爽到

準備回家鳥

好大碌 想含

失落的龍肥是咪俾小朋友玩嫁

打到1630 好唔好

得返400毛

真龍 = 最高難度

我大寶寶在那

龍肥不嬲子宮向

咁快爆左真光龍

真光妹有位叫我

有冇人帶我打一場真光 識避技

我家康

入坑一個月新手，聽日可以合第一把530，應該合火槍定火刀先？

目標係推風寶龍40

快左d

推寶龍起碼要3把530 所以加油

刀

我都搵緊團 補/槍

唔該咁多位巴打

補入我？

我係補/槍 我地要搵多兩個

話時話 岩岩見到

冇克乜野 正常打果d點算

正常真光 803-7204

禾 今日抽爆左quota刀舞

可以搵3隻克乜野3帶1

打唔到 等S巴幫手

你用補？

聽日再抽

4克先係正常 好似係

都得

寒酸版克乜野

咁既數值入唔到場啵

收到風 佬果晚

入到 我用佢練

總之我宜家有

唔夠攻打

我死都唔抽架啦

咁直接缺補？

就算死都要抽到有

有冇人幫手打場

你用槍冇入場券？

最後5場

要唔要刀/法

用入場劵冇麻痺100
確定入到場架喇

試過打到後邊都捱到？

ys 生存到十字後了

除左第一下 之後都有幾下硬食痛
你2300血冇真光卡應該唔得

803-7204 -1補 真光

s巴 8438633

炸死晒你地

好波

夠人再打,巧似未夠人

依家抽倒佢就牙斬斬

正常真光 -26950217

企係到等人打

呢到係咪個個都熟手過哂真光
有無練習團

痴線 換完建一突了

等緊團練習4克

632 3110 4克練習團

gogogo

牙肥好似同佬打緊

比肥婆同2個s巴carry既機會 很想要吧？

打完了

佢地完左場鳥

啱啱打咗29場

你尋晚先開始,已經一突,我先得10甩

打緊街場練 但好少機會練到後邊

禾比三個大佬carry

一陣會變100

佬冇得睇熊爺訓地

我換咗建+83甩

今朝係咁死都冇比人屌 noe妹是最好的

禾都未夠熟,應該一係死一係打得慢
求機會

GO DUCK 鳥

067-4675 正常打

067 4675 真光-1

好驚呢度d大大畢業到時小onjj要捱街場

夠唔夠4個?

麻煩s大大

你換左真光卡好d

差一個應該有人補位架啦

想打不過唔在屋內

唔中招使乜用真光卡

全防裝

真光有無得混分被人帶

cls人格分裂

寶寶開未